以公眾之名行自私之舉，當權者與政治工具

佢地就會連自己做緊狗都唔知
仲要堂而皇之咁覺得自己係為左社會大眾
但係其實佢地只係為左賺嗰份與能力不相符嘅人工，簡單黎講，自私
老實講，我想佢地睇到呢篇野，以下為翻譯：
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪
PS
令我諗起animal farm 入面嗰3隻狗，被當權者變成失去自我，為民眾帶黎恐懼統治嘅政治工具

高質嘅討論係歡迎嘅